被人賣假off white aj1,求起底（有佢hk id）

各位巴打絲打,本人之前係facebook group開左一個征鞋post,征off white x nike air jordan 1.

之後有一個人黎dm我話佢有果對鞋

甘我當時出既價係16000,應該已經係好低,小弟見到有人竟然肯用呢個低價去賣自然開心到不得了

當時佢賣我20000,我一個普通大學生邊比到🤦🏽‍♂️
所以我就同佢傾到去17000,但係要過一兩個月先有

當時佢話佢有三對,之前中左陣時放左其中一對
佢話佢急放,如果唔得就出post賣,如果我肯買就比我.但係當時我無甘快儲到錢,佢就話佢開post賣算,留一對之後賣比我

點知過左無幾耐,我真係好想快d攞對鞋,始終甘抵既價錢邊度穩得到？於是我穩左fd借錢去買呢對

甘果日我帶左我一個fd去,因為佢都有呢對,但係佢最尾話趕時間無帶鞋出黎,點知半路先同我講話唔係好識check真假.

我見條友facebook有曬相又有埋佢電話,雖然無單,反正都唔驚啦,如果賣假都可以穩到人

點知第二日我穩我另一個fd（佢有藍色）陣時,佢話我對鞋有d假,首先個扣係右邊既（所有offwhite 扣都係左手邊）,同埋個扣係反轉既,意思即係我可以抆開佢條友就話佢之前大力抆過所以抆開左,但係當時我見唔到有反轉既痕跡,即係個扣本身就係反轉既而唔係被人抆開再反轉

甘我即刻po曬相上毒app同埋攞去百寶利一間商鋪內進行對比,係甘loop youtube 果d教人check真假既片,發現好多位全部都假,比如鞋帶隔離果兩塊皮斷d唔斷d

鞋內側既字甩色

鞋墊半癡膠（所有aj1應該都係全封膠）

我即刻意識到我買左假鞋,甘我個fd話可以扮買其他鞋去約佢出黎跟住要佢賠錢,我就話我想買對yeezy

跟住就約左佢出黎,我即刻叫埋我班fd去陪我圍佢攞錢

因為佢話果日要去旅行去日本,所以就約左八點準時見,見佢過程我全程叫fd錄左片,佢話佢全身所有錢唱曬yan,甘我就要佢影身份證同回鄉證就比佢走左,加埋佢話佢消防員黎甘我就信左.點知翻到去之後幾日我發現佢block左我,佢黎緊24號翻黎,約左我25號退貨退錢,宜家我用另一個whatsapp穩佢佢已讀不回,各位巴打絲打有無人識佢

佢話佢係青衣c隊,宜家住大圍遲d九月會搬去凱樂苑住,身份證就話佢叫劉智聰, 1991年3月7號出世,消防學院畢業,佢whatsapp係63055070.有無人知佢住邊或者點樣穩到佢🙏🏽求求大家提供下資料,17000對小弟黎講真係好大負擔

求大家幫下小弟

甘你老母

是但啦 反正著出街都冇人望架啦

報驚囉

小弟被訛左成17000喔
d字仲要甩曬色,好難唔知係盜版

17k 買對鞋

17000買對仆街鞋仲要對自己黎講係大負擔 最撚on9係真假都未識分
衰d講句 可憐人必有可恨之處

我都知自己撲街
但係賣假鞋既人唔係應該更撲街咩？點解要鬧我而唔係賣假既人

Ching唔好插咁盡

連登定律 blame the victims

咁鍾意貪小便宜，貴多幾K就有對真野啦

小弟知錯🤦🏽‍♂️

有片就post埋啦，貼啲唔貼啲

報海關囉

睇你對話已經知你柒 買野唔夠錢都拎埋出黎講 同你有親咩 唔呃你呃邊個

扮買其他野約到出黎斷正 你仲放佢走? 唱哂yen? 咁你都信? 成副身家唱哂yen 去完旅行番黎食屎啊? 無錢賠咪報警囉 無咪叫佢屋企人拎囉萬7蚊 你話70萬就唔可以一下拎者

你仲放佢走係你已經拎黎賤

報海關

究竟偽潮人錢易賺D定女人錢易賺D

甘你老母
穩你老母
吾你老母

海關根本廢
佢無攞任何資料,淨係攞左facebook 名同埋電話
其他乜資料都唔需要

你冇咁嘅錢又寶係唔好咁晒
不過呃鳩人就正仆街
如果單野係堅推到佢比人炒！
靚仔錢都呃

c hing 你真係好on9.....
btw 條女幾正

對鞋保值
上年先得10000
宜家已經炒到兩萬幾
攞黎收藏都好

可能訛曬比女人

推
呃人抵撚死嘅，仲要有埋身份證，做咩住邊

Btw
征你老母
穩你老母
甘你老母
仲話大學生

我都唔想🤦🏽‍♂️但係我真係好想攞翻筆錢

好波
同我個留言差唔多

對鞋出左都幾年,d單全部甩曬字
出邊無單全部好正常

宜家小弟都唔知點算好😅
佢睇左我message但係宜家唔覆

你都識講炒到2萬幾
無啦啦咁好人17k 放比你

抵死

我真係信左🤦🏽‍♂️

大學生用17k買對鞋
其中2k仲要係問人借
你讀U係為咗讀書定係著對潮鞋出嚟曬命？

條仆街呃人錢固然抵屌
但係老實講 你都唔抵幫
仲要打錯哂啲字 「穩」「撲」
真心唔知你係真膠定假膠

而家啲大學生係咩質素
定係你係i大扮八大？

同埋宜家最大問題係佢話佢屋企幾十對鞋
上星期放左十幾對
小弟懷疑全部假野黎

宜家好無助....

希望樓主學好中文先
跟住再驗下智商
對野stockx炒到上3000usd
用17k買到唔會覺得奇怪？
跟住買左返黎先做research點驗真假
無野好講。。。

當時係我fd幫我check...我自己唔識
我fd好hea甘睇左就算

情急之下無主意語法🤦🏽‍♂️我宜家好驚攞唔翻錢

呢對野依家最平都要兩萬幾起跳有價有市
17000話賣俾你,你聽落都知伏啦下嘛
最ON9係咩呀?
你俾17000蚊買對鞋,但你唔識分呀

無注意

😅我都係穩我個fd陪我,因為佢有紅色,點知佢無帶

希望樓主驗下智商先
跟住再學好中文

成個post都睇得好辛苦

建議樓主返5p開post/FB果啲濕鳩group適合啲

有晒錄音唔報警 仲要問連登

穩你老母咩俾人屌左咁撚耐你都係唔識打字
你呢啲人都係冇撚腦架啦
呢度冇人會撐你架啦你死埋一邊啦

sorry😅但係大家可唔可以幫我手攞翻筆錢

樓豬好靚仔
Btw甘你老母

買唔起就咪撚著啦
ON9到要借錢買鞋
萬7蚊買對垃圾鞋 你老母係咪生撚少左個腦比你?
你咁撚ON9唔搵你笨柒搵邊個笨柒

樓主咁似D抖陰大陸仔

😅大家唔好吐槽呢個住

甘你老母
Emoji你老母
宣你老母
穩你老母
你咁撚弱智點幫你呀

係...小弟知錯
我會回爐再造架啦
以後會整下個腦唔好甘易比人訛

條片講蝗語
佢手快快已del

屌你老母死大陸仔，字都唔撚識打，番上大陸報公安啦

公安有用我都唔需要求各位巴打絲打啦😅

借刀咪濃

多謝師兄🙏🏽🙏🏽🙏🏽
雖然我都知我on9😭

自己負擔唔到 又要死追潮流 仲要咁撚蠢
你要型咪平平地買對假既咪算 反正你都係想著出黎扮潮
唔係真心鍾意對鞋

我起身就去差館

我係唸住收藏啊師兄😭
呢對保值啊嘛😭

自己收鞋唔做功課真係自己攞黎 高仿都仲話肉眼難分 低仿都中招就無野好講 你個fd同你好大仇口自己有一對都分唔到 定佢果對都係流四

佢果對應該堅野黎

樓豬

我係😭

咁閪蠢既人都可以做到大學生

屌你老母 吐你老母槽 大陸閪 抵你買假鞋

叻仔 翻到屋企先識用毒apps
萬七蚊買對鞋 慳幾蚊出閘
唔出閘慢慢驗坐老麥 你都無撚得救嫁啦
人地放撈都會一齊上14樓 驗完先比錢

佢係消防 一報警佢玩撚完啦
仲要上連登問

唔呃你 呃邊個 第二次就應該報埋警咁約佢出黎 但你無做到 萬七買個教訓啦 而家先諗起報警on99

我讀ou架😭

最撚on9 你個fd明知出黎係為對鞋
竟然無帶出黎
果然物以類聚

其實😅我對香港有歸屬感
大家可唔可以唔好攞出生地黎攻擊我
我唔係攞綜援果班人😅又唔係住公屋
無搶你地資源
d錢都係我part time穩翻黎

認真答 報警 同埋 直接打去消防處
印晒啲對話圖 佢既個人資料圖
Send去消防局 / 總部
始終係政府工 佢仲驚撚過你
你買對假鞋最多蝕$17000
佢無左份工 邊個損失大啲

覺得買貴波鞋好傻仔 仲要group 收
特別係facebook group
以前成日上網睇假鞋
雖然樓主都係抵死 但買大陸波鞋呃人好仆佳
試下報定海關 推到消防多個位出來
納稅人啲錢入呢啲人袋 仲要賣假鞋呃細路
好疊水去日本

睇個樣就知無腦

呢個我認

我係

果萬七咪就係洗哂同條女去日本
自己一蚊都無出過
仲要賣左咁多對

我都覺得最好笑係呢個位

認真
佢話佢一個星期放十幾對
屋企全部都係啲貴鞋

多謝呢位巴打😅
我會盡快搞掂

條友話我可以調包對鞋😅

仲話交收左我報警都無用
其實係米真係報警都無用😅

我睇到佢怕多啲 講咁多

但係點解佢仲可以夠膽block我facebook同埋whatsapp

報警都無用，賣家可以話你換對假鞋屈佢

無咁大個頭唔好戴咁大頂帽，無經濟能力買乜春，仲要借錢買，on9無極限

唔怪得香港地咁多傻仔
見過人賣hermes 啲袋 2萬幾
識分又點會係到買 買唔起又要潮 抵

係我就搵下記者 俾小小錢 政府工好重名聲

on9，講到一定得咁

巴打有無建議

受騙的那個比騙徒更混帳

who fucking care?

扮哂可憐
返去fb聲討 自己去報警囉
放上黎托咩

victim on9使同情？買個教訓啦

冇 因為抵你死 唔識又要扮晒嘢
萬7蚊都唔識做咗功課先? 自己懶怪邊個
重要事後先識check

a撚gree
當兒登萬能咩，成堆腦筍未生埋出埋d屎橋真係笑到訓唔著

對鞋佢賣得好撚平
其實認真佢d鞋可能全部fake

無錯！

著潮牌呀拿

你話冇?
有証有據 重要唔係咩大粒嘢
不過樓主咁垃圾 又有咩用

我知係我無腦我錯
但係其實我都得到應有既懲罰
好想攞翻筆錢

無可能，早d訓把啦

巴打可唔可以幫下我呢個垃圾

我攞唔翻條數根本訓唔著
我驚我猝死😭

搞完佢大家點鬧我都得

咁你咪去報警囉

証咩據？我係賣家話樓豬掉包你吹呀？証據

其實好驚報警無用
陣間又話賣假野要我去穩海關
海關又hea到阿媽都唔認得

LM

yes,呢個都係其中一個考慮因素

錢你就唔洗諗 早啲訓都得
宜家講緊係之後

咪就係。
不過黑警喎，兒登仔點會搵咁無骨氣

大家有無人識呢條友😅

樓主支那仔

其實唔需要鄙視支那身份
我起碼唔會用簡體字同書面語係度傾訴

宜家先知

永遠要借錢買野嘅人都係on9
仲要係物質野

商業登記啊 傻9

我整理下d對話先

精神野借錢都買唔到啊嘛

咁你驚就早啲訓啦
個兩皮野當買個教訓囉
咩都唔做捉到條友又放人走

所以我想穩到佢住邊

依個budget 我買到 幾對巴黎世家啦

爬文啦傻鳩，掉包呀，講到口水臭。
有咩証據証明係當日個對呀。
個個買完野掉包屈賣家賣假野，咁仲有人開門做生意？

巴打到底你幾多歲..
訓撚醒未 你搞大佢就直接報警啦 講咁多做乜鳩？
字又打鳩錯 用埋啲蝗語 完全唔知你開post做乜

穩你老母呀！

萬七蚊買個教訓 畢生難忘

知道又點？
上佢度尋仇？都幾黑社會喎

咪on9啦

你諗啲野根本諗到錯撚曬
你係到問不如聽日死去差管落案或者問好過啦

樓豬蠢撚到

小弟被訛左成17000「喔」
「撲」街
攞「翻」筆錢

樓主根本就係大陸狗黎 用拼音定唔知乜鳩輸入法打字
中學年代D新移民同學都係咁撚樣
抵撚死啦返去微博抖音QQ搵人幫啦屌你老母

買對鞋好大負擔都仲要買，真係唔呃你呃邊個，事前又唔上網睇定圖點分真假，事後又聰明喎識上毒睇點分，樓主又蠢唔曬

報警啦 起底托柒咩

勁on9啊屌 5p仔買假嘢 仲要用埋個啲emoji

賣400對比埋首期

明明佢都拎鳩晒hkid+回鄉證 報警都搞掂啦

17000蚊買對鞋仲要係學生，唔呃你呃邊個呀。

仲有 無錢真係唔好學人買潮牌啦

agger

大學生都咁..

你係咪用撚咗樓主個腦?
假野又好 真又好
須辦理商業登記的「業務」
-為了圖利而從事的任何形式的生意、商務、工藝、專業、職業或其他活動
佢有登記? charge佢哩點唔得?

睇你講野都似ON9仔,比人呃都好似求緊人比返錢你咁

萬7蚊我可以買到勁嘅電腦/買1.7部iphone xs max啦

以後唔會再追潮牌

當交學費啦

癲撚左？ 17000買對鞋 仲要柒既
求其著得舒服唔好？爛左買多十對都平過你

喂 報警啦 搞咁多野

睇你打字就知你大陸仔啦
撲街 撲你老母呀

無試過呢d情況🤦🏽‍♂️
始終旁觀者清
你地比我分析得更加透徹

你仲識笑 唔怕啦 你都唔肉赤
笑下先啦
望你個名一睇就知假膠 lalamove d人?

咁網上買賣全部坐監啦
你都忽下忽下
同仔講都嘥鳩氣，讀多幾年書畢左業出黎社會見識下現實啦

咁撚叻就俾條橋黎幫樓豬，唔係吹膠水

$17000拎去買bitcoin都冇你咁戇鳩

😅又唔需要用到老母既😅
唔好顯得香港人仲無禮貌過支那人

唔識分真假 又要買咁貴 你都要負一定責任⋯
唔係想各打五十大板 但真係要恥一恥笑樓豬

仲有就係字都唔識打返啱就仲抵屌
撲你老母
甘你老母
穩你老母

乜撚嘢係「訛」咗 你識唔識訛字點讀

a撚gree

就係訛咯

講到口臭 報警

先入為主 00後 網上買賣係要登記 差在有冇人告
讀多幾年書畢左業出黎社會見識下現實啦
唔知邊個要見識 我就29

好
起身就去

躝返去啲垃圾炒鞋group到嘈啦 傻閪

以訛傳訛點讀？ 以呃傳呃？

咪撚影衰ou
穩你老母
唸你老母
小學畢業未？

我地先係victims 當我地係咩 自己比人搵笨柒報警自己搞
貪平咁買實中招 take rist啦仆街
狗屎垃圾都叫人起底
你係好心話佢賣假野警世叫人咪學樓豬咁蠢is ok

其實樓主的確唔抵幫
不過換轉係自己咁貴買對假野都嬲啦
我講既野希望樓主睇到啦

利申：現職公務員 ，好撚多限制

甘又唔關炒鞋事
其實時下年輕人好中意潮牌
用我自己既教訓話比佢地知唔好貪小便宜

屌你樓豬仲要係大陸狗/蝗種嚟

抵撚死

未

笑到仆街
樓主唱歌同萬七蚊講再見

thx呢位巴打

其實17000你咪當買個人生歷練咯，以後可以講俾你嘅後代知你究竟係既咁 呵呵
我唔屌你啦

咁有幾多坐左監呀理論撚，仲妳意思話自己29？濕鳩就有你份
一打慢慢使啦
同你講多都嘥氣，898

open u

垃圾mk仔當呢度係咩地方

永別了萬七

警示後生既地方

血淋淋既教訓

樓主
根據《商業登記條 例》的規定，除慈善機構，農業、園藝或漁業的經營（不包括根據《公司條例》成立為法團或須註冊的公司），擦皮鞋的生意及根據《小販規例》須領牌的各種小販 生意（不包括在建築物內經營者）4類豁免登記的機構或業務外，凡經營任何業務的人士，必須在業務開始後的一個月內辦理其業務的商業登記。就生意額不多的小 型業務而言，除根據《公司條例》在香港成立或註冊的公司外，假如其業務是以提供服務為主而其每月平均生意額不超過$10，000，或其業務並非以提供服務 為主而其每月平均生意額不超過$30，000，則可申請豁免繳付商業登記費及徵費，但經營者仍必須辦理商業登記。

警察通例
第6章 行為及紀律
除非《2010 年接受利益（行政長官許可）公告》或本通例准許，否則警務人 員不得接受任何人士或機構金錢上的恩惠。如警務人員為聲譽良好的俱樂部或會所的會 員，則可在該等俱樂部或會所開設戶口。任何人員亦可在公認聲譽良好的商號以掛賬或分 期付款方式開設家庭或私人開銷戶口。警務人員可向他人貸款，惟因其貸款行動引致借款 人干犯《2010 年接受利益（行政長官許可）公告》，或因其貸款之性質，及／或其與借 款人的關係，以致其貸款行動與其本身的警務職責有所衝突者除外。警務人員亦可在下列 情況下借貸款項或參與任何借貸交易：

負擔唔好就唔好買，買鞋要買到問人借錢。。。

呢啲字小學都應該識啦 仲好意思講咩u咩u

屌我真係唔撚明打啱字好撚難咩
用大陸拼音都可以打啱d字
又撲街又主意又乜又麥
屌睇到好撚燥
歸你老母屬感 你有歸屬感你寫返啱d字喇屌

甘保值嘛

邊撚個要佢坐監啊?
咩叫紀律部隊啊 7頭

不過都希望你攞得返啲錢，買假野仆街冚家剷。攞唔翻啲錢當下次買個教訓囉，咪撚咁易信人

咁你唔撚係香港人 黎香港既討論區做乜撚野呀？
你以為講句支那你就唔係大陸仔咩 識打速成未呀？
死番上大陸論壇慢慢撲啦

冷靜啲啦

你甘撚完未姐屌你老母

我真係明白呢個道理

大把鞋都保值啦red october，supreme dunk, air mag炒到10皮以上，唔通又問財仔借錢買

甘你老母
拉埋你老母
5P仔就死返上Facebook

唔評論對鞋 但唔係人人都好似你咁求其就得 冇要求

咁你連警都唔好報啦，早啲抖啦

打撚足8頁5P字都仲想連登仔幫你 屌你老母

無藥醫架喇樓主
等佢自己推飽佢啦
借錢買難保值呢d idea都諗得出既大學生
等佢自己推飽佢把啦
睇見到慶

因為我對香港有歸屬感咯
米撚on 9
甘激動我驚你爆肺
要努力生存啊ching
我地死都死唔起
骨灰庵既錢又唔知幾時可以儲到

其實消防局會唔會開email都係個問題

甘你老母
你著完落地就唔保值喇
窮撚又冇著過又唔識分真假就咪學人炒啦

呢啲炒鞋，retail正價買到就算，買唔到咪俾啲耐性。博佢遲啲restock。

如果你要保值/投資，咪撚買鞋啦，嗰幾皮野，升得幾多

你老母臭閪 要起番你條大陸仔底好撚容易嫁咋
求其一個連登仔搵賣家攞番你電話 你等仆街啦
死大陸仔仲係到駁嘴

終於遇到個識貨

賣假嘢*

原價1300幾
宜家20000up
保唔保值見仁見智

你唔好再同人講讀OU喇 影撚衰OU呀

撲你老母啦
新移民嚟㗎？
仆街都唔識寫
真係抵你仆街
打返好啲字先學人開post啦
又拉又穩又甘
咁撚多錯字同5P字

上邊條7頭 真係怕唔怕俾人笑
紀律部隊可以做extra 嘢都係第一次聽
俾撚晒位你入 你重要怕佢 樓主真係垃9圾
大大條法例係到

😂巴打係米鼓勵我賣假

ok我仆街

小弟知錯

橋唔怕舊最緊要有人落搭
就係因為有你呢啲咁撚蠢嘅戇鳩仔
先至會咁多人走去呃人
自己反省下啦樓主

米乜撚野呀
咯乜撚野呀
甘乜撚野呀
係都中風啦 爆乜撚野肺呀
仲話大學生？你大陸讀書嫁？
你呢啲咁既撚樣就緊係死唔起啦 買對萬7蚊假鞋

我會回爐重造

你唔單止要仆街呀大陸閪
得閒就上多啲網 呢啲局你咁都唔知就抵鳩死啦

樓主on9仔

幫你push下假鞋撚

冇錢就唔好學人著名牌 追潮流追到走火入魔

拎萬七蚊去買對假鞋真係好撚柒

即刻輸係起跑線

柒頭係我

盲撚咗? 俾撚晒方法你 #196
最憎黑警

所以咪話，你原價買到咪買囉，買唔到就算尻數啦

你依家唔係出1300，你係用20000蚊幫人接，就算保值又點。

屌你老母咩打好啲字先出post啦就算你幾有道理唔識字都係抵撚死

唔可以呀屌你老母
淨係識叫人幫手幫手
叫你打返好啲字嗰啲留言就當睇唔撚到
文盲就過主啦
睇唔明你個post呀

是旦啦 咪當真鞋
總之有得你著就得啦

樓主係抵死 但你個friend都比倫敦金呃過啦 唔係鬧得佢咁盡掛
係咁叫人唔好報警慳返啖氣 你又唔係同個騙徒有親係乜咁上心 點都好報咗警先 得唔得係後話 唔行動就一定咩都冇
ps樓主下次醒少少唔該 俾人呃玩識呃翻佢出嚟算醒翻鑊 出到嚟竟然放人？？上連登要大家幫你手攞返錢 一班網民咋可以點啊幫你打佢啊報完警就算啦慳翻啲錢以後做人踏實啲 最後唔該你打好啲字 睇到躁底

樓豬真係唔應機好過應
而家喺到認柒都幫唔到你大陸傻閪嘅印象
勸你咪浪費時間

實係新移民啦
係咁喺度撲街撲街
都未見過香港人唔識仆街呢隻字

冇你依啲傻仔買，邊有人賣

見唔到人甘你老母呀

驚又點 好過你咩都唔做啦反正依家都係輸

小弟會開始學字

咪撚用啲濕鳩emoji啦
連登無icon畀你用？

都係

報警黑警都係 hea 鳩你
真係口同鼻拗，斷正就話啫

你果日有朋友一齊圍鳩佢就唔應該比佢走啦
同佢講一係即回水一係即場報警
佢如果唔係心虛，使撚答你咩 d 錢唱哂 yen
依家冇啦，除非你真係攪到佢份工
如果唔你佢驚鳩你咩

唔識字都讀到OU

要唔要退學比個位你攝

屌你條濕鳩真係好撚柒鳩 扮撚曬嘢咁咪又係大陸狗一名
睇撚死你平時無事無幹一定係一等一大陸蝗蟲
有起事上嚟先認香港人 求香港人幫你 正宗支那閪

要香港人幫 你就打隻字都打唔撚到
真係抵你咁撚柒 有柒朋友同你襯到絕

妄想迫害？我識鬼賣家咩
我最鐘意撚下d傻鳩潮流撚
同埋睇唔起兒登仔報警，有時鍾無艷無事夏迎春。無事叫黑警，有事就警察。
樓主個情況根本無得搞，叫佢早抖好過係想佢死心。
最好笑其他兒登仔法律專家上身，不過又係既，又唔係自己中招點鳩吹都得。正如之前大把兒登仔話告豐澤，結果呢？
講就天下無敵

屌你老母
喺香港讀書、醫療嗰啲唔撚係用緊香港資源？
唔好咁撚大聲話自己無用過呀
老豆老母又無為香港付出過
就咁掉低你呢隻蝗蟲蠶食香港資源
重要連粵語都學唔撚好
拍埋啲普通話片
又打埋晒啲垃圾5P字
垃圾蝗蟲

直接踩上消防搞9佢 搞埋佢份工

你都係留返比有需要人士啦

果然藍波撚係特別多智障

米埋你老母

唉...

識又點 ，你咁撚鐘意放走佢

......
我真係太天真

呢個真
希望樓主唔係啦

除左抵撚死都唔知講咩好

我都覺

樓豬假膠

要講嘅都講撚咗
報警報海關囉
淨係一尾叫人幫幫幫
資料佢都有晒啦
唔報警咁做乜？
定係佢未夠秤要人陪佢報警？
根本就樓主戇鳩

我知啦😭

你再係咁講係無辦法改變你永遠係傻鳩大陸閪嘅事實㗎

不如你買多對假嘅返黎睇下係咪一樣
如果係咪當溝淡佢，當唔使一皮野一對丫

一於報公安

屌你識唔撚識打字 越睇你個po越炆
學好啲中文先上嚟開po啦
Btw 米你老母

照著啦
你用錢買返黎咖
大撚把好似你咁既戅鳩仔唔識分真假咖

依個故事帶比你嘅教訓就係上黎開post唔好再打5P字 同埋咪再咁戇鳩$17000買對濕鳩鞋啦

笑撚死
260蚊人仔 俾盡300港紙
樓豬用左萬五蚊去買

萬七

真係唔撚識字架喎

征鞋

我咪話你又唔係同個賣家有親理鬼得樓主報囉 報咗可以博下有冇機 求個安心啫都係 鬧黑警嗰班同依家報警嗰班又未必係同一班人 用上同一個forum做準則去label曬呢度所有人都唔係幾好嘅
不過我都好認同樓主唔抵幫 冇骨氣到死上嚟扮死狗原價入翻得一萬幾千 自己仲要炒價入買翻去諗住落地都係咁話保值 反正都係貪虛榮啫買翻啲傳統名牌唔好 要保值儲錢買樓唔好

做乜鳩 報警啦
唔報就瞓啦 柒頭

你覺得自己係香港人，咁你更加應該強硬咁捍衛本土語言！
點幫得你落手

做乜唔應我#257個留言啫
唔係好大聲話自己無用過香港資源㗎咩
回應下啦
好撚想知你班蝗蟲到底點諗
知唔知醜

仲要還番二千比人

買鞋 點解唔買撈
買撈咪仲保值 越舊越值錢既

以偏概全不嬲係兒登特色
大學生仲要無經濟能力學人著潮鞋先抵死

你係咁有歸屬感嘅
就唔會連粵文都學唔好啦
唔好扮香港人啦
躝屍趌路啦

樓主我覺得你真係好慘，不如我用17000同你買返呢對假嘢啦。
見你咁細個，到得到應有嘅教訓。當係發咗場惡夢啦。

樓主有無飲開茶？我有批好靚啊爺爺炒嘅手功武夷山毛針
方便留個微信

我採茶先啦。但你回覆啊

你都係講小句啦 呃人個個係唔啱 但係你做人真係好on9

抵撚死 又無錢又唔識分真假
好心就咪撚學人買啦

老老豆豆除非你交收果下即刻篤爆佢
依家對閪鞋係你度
你自己換左對假既之後講乜柒都得
只要個賣家企硬乜柒都唔認你都吹佢唔帳

你之後約佢出黎再報警 我肯定黑警都唔會做野
不過條友又on99俾張身分證你影

總結: 兩邊都正柒頭

樓主17k買架二手車好過啦

樓主俾人屌兩句就扮傻仔
大學生喎

擺多d條女嘅相，大家就會幫你

咁又唔係喎 賣假鞋果條友賺到偷笑 有個傻尻仆住黎送錢比佢洗

其實點解要插樓主
件事都發生咗 樓主都買咗個教訓啦
至於嗰d萬七買對鞋唔抵屌既
各人有各人興趣愛好啫 又唔係用你地錢
方法其實樓上其他人都提供咗
希望你拎得返d錢啦
我個人仆街d既方案就係貼佢大字報
Or搵傳謀搞下佢 政府工最怕就係俾人追數
Fax d賣假鞋 唔還錢去佢消防局
不過咁做分分鐘搞到佢冇咗份工 又好似衰得濟
樓主自己諗啦

雖然你戇鳩咗
但係你又要係咁打啲錯字出黎 態度又唔好 咁點會有人肯幫你

見巴打你都心水清 如果覺得呢度有人鍾意以偏概全好幼稚 咁更加唔好好似佢哋咁加劇呢個情況啦
明知係錯又要鬧但自己又做緊同一件事

唉唔好再討論 講番正題 既然樓主話自己又翻pt萬七有幾難儲但不嬲買貴嘢去專門店係常識啦 萬七買鞋唔過份 買假鞋真係講出嚟都尷尬到

唔係想屌佢 但係佢做人真係好有問題.. 大家都屌佢打mk字又用emoji 處理件事嘅手法又差 但佢完全唔撚理 沉醉喺自己世界 一心淨係當連登仔係多啦a夢咁幫佢

可能仲同 d friends 講，
"仲 set 個局圍鳩我，好彩我醒比我走得甩 "

我起身就去報警

真都唔買啦，又唔係富二代，又唔係高薪厚職，買得起都襯唔起啦。借錢買呢下笑到肚痛

差館 7x24 架喎

多啦A夢有冇一項法寶叫大腦？

我都知係好抵屌

我宜家因為呢件事搞到頭痛,宜家出門都無力

你當年都係比人摑兩巴先比走啦 樓主同佢班on9 fd咁好人放虎歸山

我又確實好撚on9

最尾仲食撚咗腳呀

訛騙 都解釋到嘅 只係樓主冇用口語化啫 唔使針對到咁嘅

今次萬7蚊咪當買藥食囉 你咁撚蠢遲早都會比人呃架啦

on9無藥醫
當買經驗

好少聽人話畀人訛咗錢 可能太文鄒鄒又唔係錯 不過聽落好怪

真係唔明為咗貪慕虛榮借錢裝假狗咩心態 等人以為自己好有錢？
買得奢侈品唔係有經濟能力就係呢班無料扮四條跟風嘅人 真正有錢嘅人買翻嚟當玩具咋買到咁樣衰又儲錢又借幾潮都唔型啦 做人最緊要量入為出 有錢人買係因為佢哋afford到 幾可見人要儲錢先買到
仲有名牌定價高比萬七都叫係買緊嗰個value嘅嘢 潮牌原價千幾炒到咁高比萬七唔會覺得唔抵唔值咩

diu樓主做乜自爆 即刻唔想理你
利申：同校 垃圾一件

人地支那仔邊識香港野呢

中撚曬 萬7😂 成個細佬仔咁 幾時先大

OU狗真係OU狗
字又唔撚識 抵撚你死

我屋企人以前都試過貪平信錯人 用千幾買某牌子嘅嘢 之後比我發現係假佢都係就咁送比隔離屋細路玩做手袋仔啫 冇力出街唔出去報警灑脫啲啦

喺連登話自己冇書讀都好過話讀 OU / I 大

咪即係嗰啲「沒」同「無」撈亂嚟用嗰啲人咁囉
打粵文用個「沒」字
唔係錯字
不過戇鳩囉
一係全句書面語一係全句口語啦
樓主新移民嚟㗎
肯定係用普通話拼音打唔到「呃」啦
無人話係錯字 戇鳩啫

都明嘅，學生哥大拿拿萬九蚊，
條氣唔撚順丫嘛

開一次連登post即刻明曬自己啲錯字

撲？？

拼音好似打個e字就有 佢哋啲人打字係咁 以前中同啱啱落嚟廣東話都流暢 但係咁寫「撲街」「噶」
雖然佢同我都算friend但每次睇到都尷尬同炆

仆

認真 由頭到尾都係樓主一個係度屌9人賣假鞋
佢分分鐘已經22k賣左人對真鞋 再用對假既問賣家拎返錢

佢打嘅字係哏眼咗d 呢個我都覺 樓主呢單野之後麻煩你去學好啲字 仲有唔好再提係OU 影衰啊

咩叫死唔起呀
屌真係睇到火起

媒

你睇我打啲甘既字
我似有甘高智商既人咩

早 d 瞓，休息吓，
起身報警好過啦

到第14頁都重甘緊
甘你老母
真係好撚佩服你咁撚自我中心
畀人屌足十幾頁
就繼續錯足十幾頁
錯到1001

emoji 5P字 錯別字
仲要炒鞋
保值炒你就認啦
買對買唔起嘅鞋做收藏
搵鬼信你咩

唯有當自己買咗部電腦囉 希望樓主報警成功啦賣家係賤格 無論結果點自己好好反省 世界好多騙徒唔會次次咁好彩搵得翻錢同避得曬 下次唔好再俾機會人呃 調整心態踏實做人 知道自己能力去到邊 唔好貪小便宜 冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽喇

此po已完啦

我會了

交收果陣無check貨？
假到咁都收

當然 我本人都未聽過
以前教我文學miss講野都冇試過咁講
純粹cap黎表達下樓主既中文詞彙豐富

其實我真係唔知個字點打
可唔可以教下我
你地全部係度踩
無人教我正確打法

有時真係唔明點解呢個世界咁多蠢人
同蠢人溝通真係好慘
作為一個普通大學生
冇經濟能力都仲要買對萬7既鞋
唔緊要可能有家底 點知又柒到要問人借都算
知自己比人呃唔係第一時間報警
仲懶醒自己同fd圍條友
都仲要輕易信人放人走都算
都仲唔死去報警反而上連登開po
究竟發生咩事
仲話係大學生
蠢到啊媽都唔認得
冇錢又要學人威

全部人教樓主識字

咁 其實好多5p字加翻口字邊就係㗎啦

第一次真係唔係好識點樣處理

你係有認真睇人留言嘅
個留言入面已經有啱嘅打法
你唔撚睇重話大家齋屌唔教
使唔使約埋出嚟
捉住你隻手教你寫一次添呀？
我不嬲屌人5P都會專登喺同一個留言用返啱嗰隻字
你自己睇清楚啦

我沒有說謊 我冇有說謊 我無有說謊

真係好想知係邊度出事
邊個教你有事就上連登開po
上連登得永生？

三個錯誤嘅粵文示範
正確粵文：我無講大話。

你想學筆劃定速成

抵死， 無錢又要充大頭，比人呃

又唔好咁講喎
有埋人分唔到「係/喺」同埋「個/嗰」

第一眼以為你做乜唱林宥嘉啊我屌你

查字典啦 屌你老母
一撚定要教你條傻鳩？

穩到了

係搵啊

又穩你老母
搵啊

你玩完未呀完啦好嘛？

屌 頂唔撚順
錯：甘 穩 拉 訛 米
啱：咁 搵 啦 呃 咪
暫時記得係咁多

甘禾刀系吾明

想請教下唔係用個「冇」㗎咩？我一直以為無係書面 真係唔知

又係都唔明有幾難

冇都啱
但你打咗「冇有」喎
似係有鄉音嘅「沒有」

系禾打咖

上面嗰個唔係我 我路過問下
佢應該想食林宥嘉首「說謊」我沒有說謊嗰句 改幾個成日比人撈亂嘅玩下

樓主單嘢又唔係單純不幸 不可抗力
由想買 去買 買完 過程咁多挽救機會都無把握
唔blame佢唔通blame我呀

認錯人添

做唔做知己

支那仔死翻上去啦 攞香港資源

教你老母
垃圾得你連google都唔識

真係抵撚死
on9大陸仔唔識分真假學人上網收鞋
交收完賣家講乜都得啦
賣家一句你掉包先屈錢、你吹得佢漲咩？

yoga fans

我搵左啦

報海關囉白痴仔。

無錢學人借錢買波鞋。白痴

搵埋右啊

最好改埋個「咗」字
如果你早啲嚟遇到肥絲大隻你實死得好慘

右光斗

好😭

甘你老母咩都放上連登叫人起底以為咁就係公義，過主啦樓豬根本冇人歡迎你啲 mk 5p仔

樓應該去東門買嘢
我覺得東門既價錢對你比較合理

樓主

順便同你講 喺連登用emoji都會比人鬧 下次最好用icon唔係想挑剔你 只係廢事你以後繼續上一路比人鬧自己又唔知咩事咁

你個fd擺明水尻你

佢大鑊啦，紀律部隊都夠膽犯法，支持報警

00後真係低低地

我第10頁鬧咗啦
樓主咪又係當時運高睇唔到囉

關00後咩事 佢都90後啦

雖然我同意樓上以上所講嘅嘢，萬7蚊買對鞋，都唔做功課，唔check清楚先俾錢。唔係買棵菜。

但係既然唔買都買咗，樓主唔應該上連登搵幫手，呢到冇人會可憐你，呢到啲人係對人唔對事。呢到啲人只會judge 你啲字體，支那定港豬，用字文化。

樓主試下係其他forum，Facebook公開。好過係到同班兒登玩捉字虱。

抵撚死啦傻閪字都唔識多隻話大學生20k當買個教訓

可能真係太多留言啩 其實佢除咗幾次鬧人之外 喺度比人咁鬧法回應態度都唔算好差嘅所以再講多次希望佢睇到 唔係之後一直比人鬧佢自己都玩得唔開心啦
但係我唔明點解佢係咁扮死狗 連登幫到佢咩

樓主好多戇鳩位
一開始事前唔識分真假
收貨冇check，個鞋墊點都睇到
最後約到出黎唔報警，竟然放人走

你真係好好野

幫你推

一句講晒
抵撚死啦
垃圾大學生讀書讀撚到個閪腦痿縮
萬七蚊拎就拎唔撚返架啦
當買個教訓啦柒碌
劉生就醒撚目
睇得通透呀呃鳩啲傻閪
做得好！

驚畀人起底掛
其實大不了咪唔要個account囉
樓主21萬幾
而家新會然都係25萬左右
唔爭得遠

樓主報咗警未？

條友笑果陣都幾樣衰

條女就幾正

萬7走上網買你都得架啦
果然夠柒

起到咩 佢咩都要冇post過 佢係咁叫人幫佢攞返啲錢我唔係好get佢點解咁高估我哋 何德何能所以我以為佢扮死狗係想我哋幫佢哈哈
其實我仲後過佢 但之前都追咗一年post先開acc 所以知規矩

再唔係去佢番工到貼poster, 包佢連工都冇埋

萬7買對波鞋 弱智仔
你話本身屋企有錢唔旨在就話姐 冇錢又要學人充大頭鬼

征你老母
返去讀多d書ok

2雞買對鞋 唔志在呢d小錢啦 不過推到消防狗仆街

萬7蚊當教訓啦

買個教訓啦樓豬
下次唔好咁傻豬17000$

借錢買鞋

你打錯太多字唔撚想幫你

利申：識消防員

冇樓豬呢啲傻鳩就唔會有賣鞋撚出現供求問題

7千壓到5千
正一大種乞兒

甘你老母,拉你老母

恭喜你呀柒頭，萬6蚊買對鞋恭喜🎉

好

第一次見人咁撚蠢咁順攤
係醒既約佢出黎圍住佢報警啦死懵撚

正仆街賣假鞋 消防食屎狗都係閪多過like

一物治一物

你d字睇死人
乜鬼野「撲街」

撲你老母街咩
原來仲要係支那狗
此post已完

著到成身潮牌2000 蚊都要借
樓主d女同學見到以後仲洗唔洗媾女

甘你老母咩

喂喂喂樓主，你係咪戇撚鳩？仲要放上連登比人笑

用親喔字係尾都應該係弱智仔黎
好似係

17000？ 大學生？ 要威就有風險啦。

條友打政府工，就去申訴專員工處投訴啦

抵鳩你死啦弱智仔 屌你老母
就算你呢度冇俾人呃 都係晒錢買第二d垃圾架啦

俾人用好過你自己浪費

Send個sms比佢話比多次機會佢，一日內唔還錢包佢工都無埋，睇下佢點

其實你照著都無人理你真假
邊個出街會咁撚得閒留意你
萬七蚊就算柒數啦 返多啲pt吧啦你
買鞋都要問人借錢

樓豬真係戇撚鳩
報警都無用喇 自己買嘢又唔撚做好準備
而家拎到上手報警 有乜證據證明你自己無掉包
你有本事就拎對假鞋去化驗 驗到有賣家指紋
再民事訴訟佢囉

ps 穩你老母個臭閪 你po埋人地fb同相做乜鳩
想公審人地？ 公審咗你條支那仔先。
萬7就係度鬼屌 學人炒鞋不如你做下功課先
讀好你個ou先

先唔講17000蚊買對鞋你起佢底都唔會有用㗎，你有曬佢個人資料就報警報海關，搵律師吿上小額錢債。起佢底有春用

海關廢, 報警廢
咁你覺得上黎開post幫到你D咩

抗簡體既垃圾，"徵"打征， 即block

上東門買好過啦~

呢個搞撚笑

因住反比人告恐嚇

讀asso都唔要ou

17000買鞋 而家D人咁有錢。。
仲要死借爛借買。。。。

樓主可以係度買 550一對

字又唔識，驗鞋又唔識支那仔真係好撚抵死
窮就咪撚學人買野啦左借右借先買到，仲要上埋Facebook 啲垃圾假鞋group買
小紅書無推介你上stockx同goat買

17000蚊買鞋 好平常，柒在買對鞋都無錢買，仲要同朋友借錢

唔係話blame the victim
你自己要好好反省
1. 對鞋炒到兩萬幾，條友放萬7。雖則都合理，但諗都諗到要check吓。

2. 但你又唔撚識，一買買對萬幾

3. 重點係你自己都覺得貴，負擔唔起，咁都唔check真

4. 後尾約佢圍佢幾有腦，對你有啲改觀

5. 含家產，佢話無錢就放佢走？？？有咁多卡機又有電話

6. 有佢ID，唔撚係去消防投訴，走上連登，食撚傻咗你，你話你去消防投訴完，再打上嚟開心分享都合理啲。

好恐怖，連登有依啲大陸仔係到滲入

各位巴絲睇爬，on9大陸仔係到潛移默化用大量5P字蝗語

死蠢上淘寶買算啦

開post廢嫁 你開黎做咩 唔係諗住奉旨有人幫你
對話柒 5p字 唔驗貨先比錢 圍完佢放人 低能定弱智 有片對方認左假野會回水 就可以當證據喇 報案就得 仲上黎求起底 手上又有對方名 id卡 仲洗搵人幫 自己都起到喇

老實講，我估無其他人咁on尻唔check真對萬7蚊鞋就買。

好撚柒呀你，無錢買鞋又要充大頭鬼
連自己唔夠錢買要問朋友借都講埋出嚟俾賣家知

曾經有對懲教couple租屋欠租，我寫信比佢地處長，話咁快比番欠租我

冇錢又要學人潮
仲要萬7買對鞋 就算係真既我都覺得你戇鳩
抵撚死

你的確可以。
Btw 直接同佢講，知佢做消防，唔合理退款就send去消防投訴部門

報警不嬲無用，我一嬲唔建議

樓主你啲錢就拎唔返架啦
當買教訓啦 無人識睇你都夠膽買
又無單 又唔係平 無錢唔買學人買咁貴既鞋
仲要問人借錢 真係太蠢

最慘係你set個局比佢 又揀佢去旅行個日
一係你玩大佢 搞到佢去唔成
求其影張相就放佢走 有乜用

如你業務每月的平均生意額不超過以下限額，可申請豁免繳付商業登記費及徵費：
主要憑提供服務以賺取利潤的業務 $10,000
其他業務 $30,000

至於新開業務，則須為該業務開業後首 6 個月的估計平均款額。

佢話佢岩岩開，你吹佢唔脹

兩個都柒頭 推

買個教訓囉咁撚柒，唔識睇真假又想慳個幾千咁點解佢唔炒價放你又唔諗 仲有你啲五系甘牙真係搞到幫唔落你呀

你知佢邊到番工 就印佢幅相寫住呃人果d 企係門口一日
佢d 同事上司見到佢會好大壓力 好快比番你

on9 冇藥醫

佢做公務員就最易搞 搵佢青衣間局是但一部fax機no
然後大字報fax過去print埋佢相叫佢欠債還錢 做老政最怕呢 D 唔到佢唔還錢 或者報海關 話佢賣假野比你 你有晒record一定有得做

賣野個個係賤 但你自己都抵撚死
第一 買野唔check清楚 係到貪小便宜
第二 無錢又學人買貴野 先洗未來錢
第三 連捉人都唔撚識 第二次根本好有機會可能捉撚到佢 你都捉唔撚到 真係無撚用

Btw 甘你老母 穩你老母 撲街你老母
總結：你老母生左舊垃圾真係慘

笑到癡線 樓主真係傻仔嚟 返去俾心機啲讀書啦
2019 文明 仲孕育到呢啲on9

真膠定假膠啊 一路俾人屌緊仲用呢啲字

最撚憎啲人無能力仲要問人借錯去買呢啲奢侈品
你講到你買對鞋咁大負擔，咁好心你唔好買啦，仲要連對鞋真定假都唔識分，你如果對鞋好有愛，一定會做曬research同埋會check清楚，我感覺你條友係想威先買對鞋，其實對嗰對鞋一啲都唔熟悉。
仲有，想知你用咩輸入法？見到你啲「甘」、「穩」真係火滾，你係咪用語音輸入法但又有鄉音呀？
條友賣假鞋佢係仆街，但你無能力又要唔識野又要買，兩邊都on99

公僕wor

睇完啲對話圖
真心建議樓主驗吓智商
對自己人生有多份保障

其實樓主有手上資料要攞返錢好容易
不過樓主係大陸仔所以我都係出返去算

直接去青衣消防局搵人囉

對鞋個樣都幾假下

一個post 幾個笑點
冇錢要借錢扮潮
冇料扮大袋
貪平買假鞋
幾k 都要借

樓豬一心諗住可以網上聲討佢
點知去到而家四百幾個回覆，都仲係傾緊改錯字

驚你睇唔到再講多次

emoji你老母

你的確有機會咁做

同佢講如果唔退錢就send email去消防局投訴佢
還掂你有佢咁多資料
[url]http://hkfsdenq@hkfsd.gov.hk[/url]
睇下佢驚唔驚無左份工囉

Victim 唔再多講
賣家用真嘢價錢賣假嘢, 呃人不特止, 仲要求人俾佢安心去個旅行 ? 冇撚嘢下嘛, 哩啲仆街揾嘅錢有部分都係我哋納稅人出 ! 點都要小懲大戒, 以警效尤

咪係 如果佢真係賣假野比你佢都潛咗水block埋你啦 仲比你搵到佢咩

雖然有d blame the victim
但係d騙案受害者蠢撚到咁
俾人呃係抵死

萬七買對鞋

報警啦on撚9

支那人就死番去支那啦！仲要借錢買對柒鞋，on9！學好啲字先學人開post啦，比人屌又唔改，淨係識嗌人幫，垃圾人種

支那狗 死返支那啦屌你老母ou狗

訛你老母
呃阿柒頭
咁撚柒係人都呃你啦
字都唔識多隻
大乜學生呀
大陸仔

嘩萬七 我最貴個對都係$900

萬七買鞋已經戇鳩
又唔撚係有錢
仲要買假鞋又問朋友借錢為買鞋
你柒唔撚柒 字又唔識打
你咁撚蠢點幫你啊
你起碼打啱返啲字俾啲誠意嚟睇啦
屌你老母 大學生喎 戇撚柒鳩

對眼想點

佢一開始唔係講CWB Off-White買咩
而家又變咗中環jordan

00後通常都係咁ON9見怪不怪

仲穩....

確認樓主係大陸仔 大家可以散水啦

有冇賓周嫁
咁撚瘦

好撚慘受害者仲要俾人post

死mk大陸臭西

死mk 抵啦

買得aj即係玩具狗

問題係佢開post講佢比人厄 你地笑9佢個樣關乜撚事
可以笑佢 但都屌埋厄人果個

死撚開啦 支那狗都幫

厄你老母咩 呃呀柒頭文盲

打擊呢D人係冇用
如似打擊大麻田咁, 有咁既市場, 就到處都會偷偷地種大麻

所以講真，樓主你不如攞對鞋比專家睇次
一陣對鞋原來係真既，你就係誹謗

我屌你老母臭閪啦喺度亂吠

你果然係死mk
一有咩講唔掂就話會死
諗住咁樣有人可憐你
傻仔 你死你事 邊有人會可憐你

00後 + 死mk + 垃撚圾大陸仔
終極垃圾
3個仔 抵撚死

柒頭文盲 係到正皮自己個留言
死返去小學學下中文先吠啦支那狗

賣家做得好
黑吃黑
仲吃到個戇鳩仔
社會進步要靠你地！

兩條垃圾 唔該反醒吓啦

個個都話支那狗 想像到你條柒頭仲柒過樓主呢啲MK
繼續啦鍵盤戰士

報海關啦

通常都係果d唔成世唔憂做既7咕碌先會買到假鞋，d錢易黎亦都易去。

又甘又穩仲要借錢買鞋我係你就唔好意思出post

認真答 佢去日本 做半放佢走唔回水就報警 理閪佢
自己唔上youtube學睇鞋都夠柒
搵佢條女 報消防 搵佢既frd啦

留名 不過你收貨又無拍片 驗貨 好大機會玩撚完

btw 你都無問過人對鞋係咪真，人地根本無犯法，仲起度話 wow 3隻勞力士o既價錢。真係笑撚死人。

學識寫字先學人出post啦大學生
用語音黎打字都唔會出啲又穩又甘啦下話

文盲字都唔識仲咁惡笑撚死人
仲講到自己唔係鍵盤戰士咁 你自己咪一撚樣
支那狗真係支那狗
咁簡單呃字都唔識 弱智學人上網

cls毛都未生齊買對17000既鞋 抵撚死

傻閪樓主

正皮自己有撚用咩 用下個柒腦啦弱智仔

收皮啦你
你諗住搵人地址
跟住上門尋仇炸麻死mk
扮乜撚正義

好多人可能做成個月都冇 17000
Lee d 蝗落到黎又呃住屋又呃津貼, 其實大撚把閒錢買 iPhone 同 AJ

有插錯？
20k話自己大學生比唔到
但17k就比到？
重要唔識分真假

而家有晒資料重唔報警等咩？
等人上黎起底？

窮閪借錢炒假鞋

分分鐘 借錢買鞋唔會還
今次真係大快人心

抵啦傻鳩，16000對鞋，話左畀媽咪知未？

垃圾mk仔抵撚死

征鞋

連登真係好撚多文盲

買呢d垃圾炒鞋已經岸鳩啦ching

爬完文原來係弱智大陸仔

認同

大學生？你似小學生喎巴打

大陸仔
5p字

淨係呢兩樣都係連登仔仇視對像

你唔係仆街 你on9姐
你咁撚on9唔呃9你呃邊個？
買對鞋都要借錢咁撚肉酸 無錢就唔好學人著
借錢買名牌既人個腦真係裝屎

做五毛維穩搵返黎？

我懷疑佢自己都有痛腳
所以唔敢做嘢

推到上消防賣家仲驚過事主

一定係偷呃拐騙啦嗰啲咁既支那狗
買鞋都要借人錢

屌 錯字多到離晒大譜
死返去學中文啦

硬膠 報警la

樓主其實根本自己以為執到平嘢，之後自己再炒高執幾千，點知俾人過一楝

睇得出 OU 嘅學生係咩水平

你條支那仔咪撚映衰香港人啦

有正常IQ的人都唔會17000買對鞋啦
唔抵可憐

唔反樓主了

當日交收無對好已經on9左

佢話你偷龍轉鳳都無得駁

死左條心佢 你最多唱到佢仆街

btw詳細鞋圖 同毒apps結果都無post

咪撚推卸責任啦，自己交收前google 下會死咩

屌你老母 你大陸人扮香港人都算
自己大陸人仲要話鳩自己地方支那
連自己地方都可以唔尊重
漢奸咪就係你依d撚樣
抵你比人呃
17000呃得你少

萬七蚊買對鞋
買得啲奢侈野都唔志在啦 當買個教訓囉

報警有撚用咩
佢有比貨你一買一賣 你情我願
貨不對辦 係不良營銷手法 涉及商品說明條例

咩買唔起唔好買而家係佢買左比人呃錢喎。姐係有幾十萬比人呃萬7先叫呃

我有冇睇錯萬$7買對鞋

如果係真係好on9

樓豬你真係世紀大on9黎
唔夠錢問人借
借完仲要買假野
明知對鞋成兩萬又唔做下功課
唔撚識又要買

你個柒頭FD又係仆街on9
唔撚識就咪扮野啦累鳩死人咩
我係你就即刻同佢絕交啦
仲話信佢對野係真 分分鐘佢都唔撚識睇買假野

睇落你報驚都無用
警狗肯定轉個撚頭叫你走
你自己都識講check哂貨
條友無單 你點證明你手上對鞋真係由佢手交比你

搵佢條女 屋企
去佢附近實際啲

呢個世界就係有你呢啲低能仔！先有咁多呢啲仆街出現！

收皮啦

話報警，你file 花咗都唔係咁好受，唔好因少失大

基本上未過試用期，入到罪都898咁都敢賣假野，條友做消防都無腦

大陸人買鞋上返東門買啦，買對鞋仲要借$2000

公務員 消防 有名有哂證件
咪send email 去消防投訴
同埋公務員有嚴謹紀律要守
呢d行為失當真係好易死
樓主唔好點理連登d柒頭
佢地好撚多乜柒都唔識

生平最討厭自己afford唔到既野 隔硬去買

借錢買對20k對鞋 買完變窮撚 仲要爭人錢

為乜

其實你啲friend已經好醒，教你裝個局出嚟圍佢

但最撚戇鳩就係，明明而家係佢呃你
因為佢要去旅行你就放佢走
依家係睇住佢， 拎返萬七俾你先好放佢走啦
佢冇咪報警囉
你依家報咩都唔受理啦柒頭

好撚靚又一對新嘅潮鞋

有相有片又唔放出嚟
又話有佢身分證，連煲大件事你都唔敢
唉你到底想唔想拎返嗰17000

樓上巴打講得啱，send email去消防/公務員事務局，再cc俾傳媒搞大件事，你估邊個大獲啲

騙子到到都有 自己唔check清楚
人地指出佢問題就係blame the victims

甘你老母西

報蘋果啦，佢係消防員，蘋果應該有興趣，你又可以收到報料費幫補下
如果真係假，要搞到佢無工做

係東方先對消防有興趣

呢個故事教訓你，讀到大學17000蚊對你黎講又唔係細數目既話
就應該自己上網學清楚點分真假鞋
依家呢個年代 要學真係唔難
又要潮又要威但選擇做個無知既傻仔
唔呃你呃邊個？

17000都大負擔 學咩人玩off white aj1啊

窮撚就收皮啦 又要威又冇咁嘅能力

但最可惜係無人覺得佢可憐

1)大陸仔
2)00後
3)$17000買鞋

抵撚你死

用成皮野買對鞋自己又負擔唔起冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦。

我唔會幫死蠢

佢從來冇保證過喺正版喺你自己offer 17k買對假貨下次唔好貪小便宜啦

係blame the on9

先唔講樓主有幾on9先
做大學生咁撚多錯別字真係睇得我好撚辛苦

買對咁撚柒貴既鞋自己都唔做定功課點分真假 我唔覺得佢係victims 囉

可以話你聽 如果樓主報警受理咗，再咁做先會有事
無證無據對方嘅EO 一定唔會想搞咁多野、諗辦法耍走佢

不過我睇佢一定會畀當值警員耍走

抵撚死

睇你啲對話就覺得你柒邊有人咁講價架

都戇鳩仔嚟，成班friend挾持佢都可以放到佢走條友換晒yen關我撚事，咪去佢屋企攞錢換返港幣

買到假都算仲要借錢買鞋冇本事就唔好著啦

負擔大仲要死買對鞋返嚟充大頭真心好柒
仲要借錢買真係柒上加柒
我建議你拎返錢後去睇下醫生
咁戇鳩都有

on9約左出黎仲放佢走 你係咪咁撚白痴呀？
唔怪得會用d錢買隻咁既鞋
垃圾

柒到無人有

最on9係17k買對翻版

冇咁大對腳唔好著咁大對鞋
借錢買鞋

屌你老母冇錢咪撚學人扮大袋啦 衰撚左就搵人起底

樓豬20歲都冇 on9好正常姐
人地消防員 駛驚你班垃圾mk
Btw 當買個教訓算啦樓豬 17k抵比

係咁fax 去佢個局到唱佢咪得

樓豬好慘 你哋班衰嘢仲要po埋樓豬個樣上嚟
以後樓豬著咩都畀人覺得係假嘢 仲點係mk界立足

又征 又穩 你讀乜大學？i大？
17k買對波鞋好抵？ 無咁大個頭就帶咁大頂帽 走去問人借錢先有錢買
老實講唔撚抵可憐 你咁撚on9 根本唔係一個大學生既行為

訛你老母
撲你老母

文盲 字都唔識多隻抵俾人呃

巴打雖然你都係on9
但我都明一個人比哂hkid同埋職業你會令你防守力大減
佢有心呃你你中左扣絕對唔係你問題

羅偉樂 先生 青衣消防局局長(署任) 2495 0451
ty_fstn@hkfsd.gov.hk

何永明 先生 青衣南消防局局長 2432 7823
tys_fstn@hkfsd.gov.hk

send 哂去啦
玩到條友工都無埋

死on9仔 上去呢啲group買都on99 17k咪當買個教訓囉 你條支那狗著乜都冇人望㗎啦

係咪同自己嗰買家交收時被人即場拆穿, 先知自己買咗對假野呢

講咗幾多次人哋喺大陸係學殘體字
點會識真正中文字

傻𣈴大陸狗樓主 抵撚死
咁撚蠢都有

一堆mk字

報咗警未，有相有記錄佢仲要政府工
近排人工仲要加5%，為對鞋冇咗份工，
佢驚過你啦

2020年都黎 仲會中依d伏

你係咁借錢買假鞋就當然儲唔到錢買骨灰龕 順便出多舊錢學粵語啦
有歸屬感就咪打啲蝗字

冇錢學咩人玩潮牌

佢實驚到賴屎

又話萬幾好重要但又拎黎買一對鞋

好慘... 做政府工梗係打電話去投訴佢啦

好難唔知你又買？ on9仔

點解大家都覺得追會有用
其實條友只要真係曾經係中環店買過一對，然後死口話呢對就係（佢依家都係咁做緊），再加埋話當時現場交收大家都已經好仔細咁驗過無問題點知買方事後拎左對假鞋番黎追佢賠錢
咁就算搵到去消防處處長都應該只係口同鼻拗大家唔好比假希望on9樓主啦

中文都唔識
I大？

係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚勁
你咪買極唔撚停 我又睇極唔撚明

報海關識唔撚識呀

呢啲真係口同鼻拗架咋bor
利伸 試過上網賣野 比個客屈鳩我冇寄貨 收到貨又話我寄假貨 報曬警
差人完全唔受理

一分錢一分貨

樓主充大頭鬼？

你唔係交收個下踢爆佢，追撚到咩。

傻閪樓主返5p啦屌你老母

報警啦，有晒電話有排玩

樓主正on9，買隻撈好過啦

講左十鳩幾年唔好上呢d ig , fb 買野架啦
寧願唔買

其實你讀緊邊間u?

17000負擔好重
如果對鞋係真既就無負擔？
買都on9

覺得樓主係借刀或者假膠
邊有比人呃完仲上黎唔發脾四比連登仔撚

佢自己風險管理差喎

本身見到樓主都覺得好陰公
點知碌落去用埋啲5p拼音蝗語即刻心都涼 抵撚死
躝返上支那貼吧啦支那仔

咁
仆
揾
呃
囉

萬7不如all in 利記仲有用過你買對假鞋

自己買前唔做足功課
你自己都有錯
總體而言你同佢都一樣係仆街
分別只係佢仆街d
17000當交學費分真假啦
正路買貴鞋前都一定上網學識點分先啦

抵撚你死

睇你講嘢睇到火滾。打埋啲字又錯別字、又同音字、共產中文又emoji咁。你當依度係5P定wtsapp谷？打正字好辛苦你呀？唔識打咪去check吓點打囉柒頭！支唔支那身分同你有冇歸屬感唔係口講嘅，正字/廣東話用字都唔識，你學乜人做香港人呀，屌你老母。

你畀人呃完上嚟連登求救？你傻撚咗呀？你當依度咩地方？老撚奉要幫你？方法又有其他巴打畀咗你，你就乜柒都唔敢，又話驚又話剩。死咗去啦你，做人做到咁垃圾。定你想連登仔眾籌返畀你？

你真係唔好話俾人知你邊間大學，買左假野都要用被動寫被賣假野。萬七蚊買對鞋仲夠膽死同人講保值，虛榮咪認囉，保值你唔好買金做定期。講到自己行為係投資好合理咁，真假對照都係出左事先去學，有幾投資呀柒頭。

俾人呃左走上連登被人恥笑，遇到騙案就報警啦，常識都無仲夠膽同人講大學生。如果追唔返萬七蚊就當買個教訓，對鞋放係床頭提醒自己唔好再咁柒。

報海關，報警，然後佢地唔做野咪寫email去nike，仲有申訴專員

On9仔無錢又要扮大袋 學人做潮童
仲要借fd錢都比人昆鳩埋

你知唔知你最係on9係咩，竟然第二次比你約到佢出去都放人走 冇港紙咪拎番d yan走
點會仲放人走咁撚on9

Ou都叫大學？
大學只係8大ugc

唔好推啦

屌 呢條大陸仔講既野係咁撚班連登仔都仲有咁多人幫佢

報左警未？想睇下樓主定消防佬仆街

甘你老母 掋撚你死

著幾多貴野出街都冇用，屌你打開銀包，冇錢嘅？！

Push

死大陸狗抵撚你死

on9仔

炒家抵撚死啦

笑撚死

一物治一物 炒家衰喺另一個炒家

釣到佢出黎都仲可以放佢走

off white單 但又話中環jordan買？

對鞋柒到$700放係門市都唔想買

大學生WO
讀屎片

傻仔錢易賺d

樓主是咪呢對？

你覺得CID會主動刨皮？
你問下你個CID 詐騙個offence 先啦

IG買鞋果班又係on9

屌 萬7蚊買完對假鞋仲要上黎講 要搵人？
係都去報海關同搵差佬啦

買鞋前唔睇片點驗鞋 好明顯係你個人問題
依d無得怪人
返去搵到真過佢既 分分鐘千零蚊都有對

直頭stockx買 包無死
咁都假既 仲可以寄返比佢退錢

好撚肉酸比唔起錢就唔好買啦搞到又借又盛，仲要買中假野

穩你老母 吾你老母咩 抵撚死

你成班fd係咪on9,捉到都放人走?17000蚊抵俾啦

冇㗎啦，年中大把呢啲case
多到差佬都懶得理，自己當個教訓啦

係保值
但人地保值留黎升價 係唔著 搵好地方收埋
但你要炒鞋都要識得點驗鞋架 大佬
升值就要追 同班唔識股既c9有咩分別

條友真係唔識架喎

咁你試下啦 無諗過入仲肯突登做場大龍鳳攬多隻file 睇下佢肯唔肯開

@bitsomeone

樓主正弱智仔,抵撚死

本身買呢對都on9 la 一條索帶 幾皮嘢

屌樓主你去青衣消防局，報埋警帶警察去，佢驚撚過你啦

洗唔洗教埋你邊日係c隊返工啊

我覺得似呢個on9大陸仔掉包對鞋屈錢

Off-white都同nike完左 暫時都唔會再有合作住 好似係
所以之前出果堆咪升哂
但係上裝睇人地買對原裝aj1返黎 再自制成ow x aj1咁
仲撚抵過佢咁買

貼多幾張相出黎
想分下

賣假嘢固然仆街 但樓主都係十分抵死
俾人呃都有分on 唔on9 嘅

抵撚死萬7蚊買對鞋話咩好大負擔

睇樓主post既對話 個消防感覺唔太似有心呃人

反而樓主16000 買對鞋未肯定真假 但又咁粗暴撕開個鞋墊係真係假都好 人哋都冇責任退錢俾你喎
件物件呢已經損壞左

學生買咁貴？ 要借錢咪買喇 17k買對鞋 你著得幾多次？ 你讀書讀壞腦？

你咁撚on9 唔死都冇用啦 仲話自己大學生 字又唔識打
比多次機會你圍佢 你又放走人 圍撚到佢旅行都冇得去 睇下佢比唔比返你？ 人又走埋你真係柒到

有可能，因為個消防on9極都冇理由明知人地知佢做邊行守邊都呃尻人，政府工邊走得甩

但唔清楚事實真相，廢事炒車

求起底,你當你係老細點人做野呀

影對假鞋 出黎睇下有幾假先

人你又放走左交收個陣唔check 報警都無人理你啦 自己唔check怪乜9

呢單野交收完先講，除非suspect 自己認， 如果唔係睇唔到有咩證據告得入...
另外告侵權係海關做，仲要有版權持有人配合
唔好吹太大/累左自己fd
去消防攞人？ 開唔到case邊個幫佢咩鑊？

17k 著左係咪識飛

賣假鞋既 都仲話唔係有心呃人？
唔通要講到明 我賣比你可以萬7蚊 但依對係假鞋黎
咁先叫做有心呃人咩？
你拎對假鞋賣得咁既價 就係賣假野呃人啦

賣假野唔會理佢咁撚耐覆咁多野啦
有哂名同證據都唔報海關報警，呢個大陸狗擺明諗住擺上黎攪大佢，搏個消防諗住破財撞災唔會攪到份工，賠錢比佢

最終大陸狗咪錢又有、真ow 又有

認真。搵律師

報左海關先，吹話疑似集團式操控走私及銷售假鞋，佢地先會做野，因為破大案先有得威又有得升，一定會查落去，如果佢地都唔蘇你，你就報蘋果東方，再貼街招係佢翻工個間消防局，玩大佢，一定畫花佢個底，輕則呢世都無得升，重則俾人革職，等佢賺萬幾蚊但無左鐵飯碗

如果對鞋係堅
家陣兜野扯撚爆晒
人地想賠都唔撚會賠
如果對鞋係假
借錢買對假嘢
交收又唔柒檢查下
家陣上嚟喊苦喊忽
大學生喎
含撚啦大學生
讀屎片架？
個腦坐撚住定痿縮埋一粒睪丸咁大粒
抵撚死呀屌你老母腥港人！
甘你老母呀支那5P狗！
撲你老母個街呀支那5P狗！

越睇越似 佢賣假一早驚咗你 亦唔會俾真資料你 唔通佢真係唔驚無咗份工咩 點會為咗17000咁on9

反而你似係之前買咗假嘢 想搵水魚填返筆數 屈鳩賣家賣假嘢 想佢為咗唔搞大件事賠17000俾你

你條仆街 仲話報警 你根本唔敢報驚 因為你先係呃人嗰個

你估打個電話唔洗上身啊？
可以叫定你個fd跪一跪佢幫辦幫佢close file 啦
用公家電話打去消防仲要邀請協助調查
我諗個消防complaint 返你fd轉頭
「證據不足走去開file打去消防局擺人、你食撚左屎定坐撚住個腦？」設計對白

收貨個時唔識check鞋架咩，上網買鞋好心就做定資料先啦

對鞋d字假到
老老實實
買鞋一向即場驗真假 驗完係真先比錢架啦
而家佢面皮厚嘅話 真係可以屈你調包扮返受害者

2個都仆街
你地唔炒 我原價有得著啦

睇賣家比佢既圖就唔見有甩色啦
如果佢交收見甩色唔對都照要就抵撚死
如果唔係既，即係佢掉包屈人啦

唔跟車太貼
不過樓豬又係衰嘅 post佢啲相出黎唔遮佢啲fd樣

佢當CID 大晒橫行無忌

大學生喎，"穩"你老母幫你啦

厄埋你老母添呀
而家啲新會然真係戇鳩㗎喎
佢用殘體、5P、文盲、emoji
預撚咗畀人屌㗎啦
自己又戇鳩鳩咁畀線索人起到底
抵撚死㗎喎
你都係一樣咁戇鳩㗎啦
中國嚟嘅新移民都幫
自己都係文盲

點證明你無換到對鞋

2萬等於一隻勞既價錢
樓主果隻咩勞黎

唸你老母！
係諗呀文盲
弱智文盲邊忽似大學生

唔好自己唔追post做埋柒頭啦
有人講咗啦
講完樓主又係繼續盲撚咗咁點算點算
又錯字又5P又殘體
重扮係香港人
咁咪畀人圍住起勢屌囉
定你想大家讚你呀
得你識好叻叻豬呀

賣假鞋條友有3對 6萬應該買到隻廢勞既

17k😂😂😂😂
弱智真係無下限

恥笑開始

OU都叫U
鯨魚都係魚

搵律師幫你搞啦

真係睇到字都好撚驚呀
唔驚變咗自己濫用職權咩？

唔係想blame the victim
但係睇樓主同賣家講野嗰tone都知on9
一時又話個friend好有錢 一時又話學生叫人平俾你
買得17000蚊對鞋就小心啲啦 仲要唔夠錢問人借都要拎出嚟講 如果借錢係真嘅 樓主嗰腦應該真係裝屎

仲要買完返黎先睇真假點check
約左第二次賣家又可以俾對方耍走

香港海關

得大陸仔先會用個咯字
睇到燥

樓主話報咗都無用㗎
唔好再嗌佢報啦

講真有單都可以係假既。如果你唔check。
仲要成20000比買

樓主呢d人正宗on9仔

3對鞋等如一隻rolex嘅價錢
同17k買對鞋一樣
符合樓主人物性格設定
食米唔知米貴

買幾錢都無問題
問題係無咁大個頭唔好戴咁大頂帽嘛
借錢嚟買潮牌
問人借同肯借嘅都on9啦

唔好教佢啦，笑下咪算，等佢比社會自然淘汰

可能問每個朋友借兩三舊水 借左好多round先有$2000

報警啦! 告到佢無左份工就岩! 呢D賤種賣假野

堂堂大學生兩萬蚊都拎唔到出嚟仲要勁肉酸咁同人講價
面皮厚撚到，抵人畀對假鞋你啦支那仔
用萬七買對假鞋不如用嚟補下你啲中文好過啦
垃圾支那仔

lm

17k買對鞋

On9 無錢學人買17000隊鞋 仲要中伏

當買個教訓囉

淘寶大把單買

建議你想人幫你既話 ，唔好又講到好似自己中伏係正常

假撈假鞋都係一樣價

當面交收唔check清楚
事後先check 話假要人退錢
真係口同鼻抝 點知你有冇換過對鞋
比個官判都判唔撚到啦

又要窮，又要學人著潮鞋，又要貪小便宜

讀緊書就比心機讀啦！柒下柒下咁！

屌你老母啦 比人呃就上連登求起底

走啦大陸仔
躝番上去啦

咁撚系窮你就收皮啦傻系大陸仔
屌你老母呀宜家字都唔撚識打

原來係支那狗樓豬自己換對假野想呃人
好撚無恥呀支那狗

報咩都廢
你咁撚叻咪自己搵佢出嚟拉埋佢去差館代埋律政師起訴佢再判埋佢入察囉
反正其他人都廢 你一條龍包辦啦唔好靠人
你條大陸仔就最撚勁啦
大學生樹仁定能仁呀？

成件事太撚on9
先唔講要借錢買17000蚊既鞋咁撚荒謬既事先，你一班人圍9左佢，就算佢唱哂yen,你人多勢眾梗係拎返相同價值既yen先走啦，邊會曬哂馬之後咁容易放返佢走，希望呢$17000既損失可以令你既智商提升返d啦

1. 報警
2. 擺上公務員secret page睇下有冇人識佢
3. 去消防局搵佢

呢加d大學生真係有錢

系你老母
係咪字都唔撚識打

要點份外賣嗎

有錢就唔駛問人借啦
樓主只係個無錢又鐘意扮大袋死追名牌既弱智5P MK仔咋
十個潮童, 九個都係依種柒樣

第一封信係官腔式收到你既舉報
第二封係close file NFA
你覺得散仔可以自己出EMAIL 覆市民咩

樓主本身已經話瞓醒去報警啦
你吹到咁大
話fail都唔使開
喺警署打個電話就逼到消防回水
吹大咗啦
得嘅就畀人覺得唔跟程序、濫用職權、恐嚇
唔得嘅又搞到樓主失望、你又畀人笑吹到咁撚大
完全唔明你做乜鳩

小朋友有問題就自己解決啦

出發點正確
但做法完全唔正確
我希望你唔係一個警察
警察而家形象已經好差
唔好喺度識少少人就認屎認屁
繼續幫警察拉低個民望
我都識人
但唔會學你咁周圍揚
講到好似識人就大撚晒
就算老屈都幫樓主會入到個消防咁囉

印出黎去佢公司派傳單啦

宜家啲後生

報警
皮幾兩皮大負擔但你又買

我話咗
我主要針對嘅係你嘅態度
係人都知呢個社會識人好過識字
不過唔會咁戇鳩周街唱
你係咁把炮嘅咪爆埋嗰個照住你嘅親戚全朵囉
唔好喺度講埋啲九唔撚搭八嘅嘢
拖低警察民望

恐嚇？

做乜啫你好威威呀

呢位巴打講野都幾好笑
講到成個Police Force都圍住你轉
可唔可以講多少少
星期日有啲悶想聽下你講笑話

有你呢啲屋企人真係喊三聲

大學生？i大呀？
17k買對鞋 好心冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦
仲要咁撚柒

你quote錯人呀
係我上面嗰個絲打講㗎
唔係我呀
你唔好亂講嘢呀
佢識人呀
而家重話約我出嚟
塔我返差館打撚死我呀
唔係佢咁樣
我都唔知原來警察兼職做埋打手添呀

冇錢又買咁貴既鞋做咩

依家d大學雞真係好撚廢

想問下你個email點知佢開左case file

收皮啦你快撚啲叫cid黎捉我啦
笑撚死睇返你啲舊po就知係戇鳩仔

17k 智商稅

好驚呀屌
等我bookmark咗個post先
第時有乜嘢事都
報警嗰時都可以提供到線索

其實未開file已經可以做呢類background investigation

你唔好破滅一個大sir嘅戇鳩親戚嘅戇鳩幻想啦
一個post見到咁多戇鳩仔
都幾少可

你講個file ref.黎聽下先啦

我好撚驚呀出黎傾你當我係你咩正義撚
咁正義快啲叫cid黎拉我啦開file話我屌鳩你戇鳩仔扮野呀

嗱，閱讀理解攞F唔好咁大聲呀
我係話如果用電話逼消防還
係唔啱程序
無話唔可以查呀

巴打咪理佢啦，心諗邊個鍵戰都未分清楚
成隻小學，唔講以為全世界人要買佢怕
咪亂講野呀，一陣又大論廢話塔你返去
影衰曬

如果個人有心呃你都講咁多野俾你聽，只可以話豬都不如，反而成個故事，似有人扮受害者，我建議個賣家出個連登post,大家鬥起底囉🤪🤪🤪

同埋報警，如果有人係假，就告9佢誹傍！

而家真係唔知邊個挑邊個機
我又無嗌過隻揪又無話要圍毆
你自己係咁叫人組圍出嚟打柒你
又話會搵便衣鎖我哋返差館打鑊甘
搞到警察十足十黑社會拳手咁

關人撚事咩

D字向上甩色係岩咖wo

又係好人好者論
不如你開個post cap晒呢兩三頁同你有關嘅留言
問下之前參加雨傘革命畀人打嗰班巴絲點睇

送隻歌隻比你啦

係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚型
係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚型
係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚勁
你咪買極唔撚停 我又睇極唔撚明
Woo 好撚靚 又一對新嘅潮鞋
但係你咪又係吾撚識讀嗰個 潮牌
一個潮孩去潮拜 唔啱帶佢照帶
唔啱size佢照買 太陽曬正照排
其實都幾欣賞你哋嗰份堅持
I know life ain't easy for four pairs of yeezy
著住yeezy Kanye West 係邊個都唔知
不好意思你們有沒有 superme
無style 你咪繼續受人 疏擺
唔該你收返埋你嗰對咁嘅 Gucci拖鞋
你咪 最撚叻 提款搵你契媽
最緊要 齊款巴黎世家
有乜嘢新款最緊要最快得到
但係你身上根本都睇唔撚到質素
以為自己好撚型 咪玩啦哥仔
你好似幾day 仲未梳洗
唔知係咪你襯得 有啲求其
成雞野擺喺你身上都 有啲流4
呢啲物質令你放唔低世俗
你繼續 扮 貴族 令朋友雙眼 閉目
我嘅個人意見你可以唔撚洗聽
我就係唔撚洗驚 我同你唔撚係friend
如果人無我有 呢啲叫做鍾意
好諷刺 你只不過係個潮流公廁
I'm done

你不如快啲搵差佬打我
你快啲黎啦又m1又乜又柒 洗乜姐你係咁勁你叫你親戚搵我地出黎咪得
Btw我唔識咩cid大粒野 我都想睇下啲大粒野會點對我

唔好話好人好者唔會畀警察打
你自己google下朱經緯
就係嗰啲會打好人好者路人嘅警察

乜鳩都放上黎，都齊曬料去報警啦
仲要放上黎比人笑
唔係咩blame the victim
只係無必要放上黎要人幫
好間單報警加蘋果動報料，報埋去消防

算狗掃啦
比你夾到出黎都放佢走
抵你比人呃
唔順超咪去佢公司附近影張相send 比佢
一係貼街招
搞佢身邊人 屋企人

你講野都幾on9

咁你咁撚型又係連登鳩up
我屌你老母呀
人地行街做返佢本份既野好地地做乜要搞鳩人
再加上 睇見你話同啲cid好熟 我就明撩你架啦講真
講到咁型起一起底原來又係柒頭
大佬呀 你型唔型到呀 呀cid個親戚

你up mud 春牙
小兒麻痺上腦定比你老母個閪夾壞左個腦

有事就個別事件嚟割蓆
咁大sir有你呢啲戇鳩親戚係咪又係個別事件？
佢哋身為執法者
係最應該守法嘅
就係警隊入面有呢啲害羣之馬
同埋你呢啲戇鳩親戚
警察民望先一日低過一日

笑死 同圍搞事然後同人講 大sir係我老豆呀！

咁樣都幾似小學雞

我原本以為假膠 點知原來係真心
想問 你個大sir親戚 知唔知你420 lover牙
咁正氣都對草

得啦得啦，最威係你啦
不知所謂

出到黎你咪又係要跪係到
你親戚邊個環頭cid大sir呀
講黎聽下 講野似足啲古惑仔又出黎嘈又無腦
1990年出世小妹定係今年final樹大畢業呀柒頭
鳩吹你就叻 你夠閪膽出黎咩

都唔洗驚，都一定拎唔翻

你閱讀真係攞F
我指嘅「佢哋」係指「警察」
連警察都唔守法
點樣有資格捉犯法嘅人
其身不正，何以正人？

鄧佢親戚大sir慘
俾人過橋黎搞是搞非
撩人出黎見
我以為黑社會講數

上連登9up都可以up到氣急敗壞要人出黎隻揪

假野報海關
呃錢報警察
BTW 條女

上邊條友咩事
講到警察冇王管咁
親戚就可以攪事?

樓主又會着住對假鞋影相既

成件弱智咁

報海關再報警再出一封email去消務署，唔死都有排煩呀紀律部隊

吾你老母

佢以為成個警部 要睇佢頭

以為一哥係佢老豆
樹大有枯枝，族大有乞兒
樓主就係云云警察親戚入面嘅戇鳩

12 點後佢話事

會唔會係雷洛探長

仲幫戇鳩大陸仔？

樓主畀你搶晒風頭
打錯添
不過好彩你知「戇鳩」係指你咋

囉多2皮出黎 搵人打佢老母西啦

大陸人去返天涯啦
叫大陸同胞一齊抵制香港

好似我讀書時一個朋友 老豆又係警察
周圍撩人 點知有次家長日定唔知咩
有個同學家長係律師 直接搵佢老豆
佢老豆先知自己個仔擺自己上枱 打撚到佢仆街

岩喎你！
比著我會直接踩上消防局話搵佢，如果佢哋問搵佢做乜嘢事，咪直接講話佢賣咗對假鞋比我[size=5]大獲啦佢，比公司d人知道[/size=4]

擺明樓主偷換貨屈鳩人啦

比較想知
樓主老豆老母知道自己個仆街仔洗成萬五蚊仲要有兩千係借嘅
買咗對咁撚柒嘅鳩鞋仲要係假嘅
個種心情形唔形容到？

你係咪肯定人地block你
可能人地去左旅行覆唔到你姐？
另外人地sd幅圖同你sd幅圖都唔同既
1.可能真係佢呃你
2.話唔定你想呃人錢
呢兩個說法都成立
對鞋都成年前(我唔肯定啦）
人地都唔肯定/唔記得有無反個扣
假設佢sd俾你幅圖係賣俾你個對 點去去到你手會唔同左

偷龍轉鳳呢樣都有機會囉
人地點會咁蠢俾曬d資料你先
唯一我覺得佢問心無愧囉
誰是誰非 就唔知啦

呢條應該假膠黎

fb事咪fb了 咁大筆錢識比又唔識擺上group問其他人check真假大佬成皮喎
一係你就喺啲fb group到搞大佢 報埋海關 睇下佢會唔會淆底私下搵返你

你期望支那人會學香港嘅文字
btw我覺得佢後尾係有心打錯晒啲字去挑釁人

樓主講到一眼睇得出係假野
你交收陣唔check架？萬七銀喎
定係搵對假既出黎呃錢

Gucci個啲波鞋最多都係8000蚊
17000蚊去個歐遊都得啦
買對aj真係笑撚咗
我呢啲古代人唔識潮牌啦吓
覺得呢啲鞋1700都唔值
170蚊我都唔會買其實
因為真係好撚seven

去返正題
你萬7對你黎講好大負擔唔係小數目
咁你拎黎買對鞋著出黎行路有風？
真係cls 你銀行冇70萬都唔好買對萬7蚊既鞋啦
拎成副身家再問人借錢買對鞋
真係唔識講

佢90後啊唔該

人哋90後咪賴得就賴

其實萬七買對鞋幫人接貨都算
買唔起要借錢都算
交收唔識驗貨都算
圍完人又放人走都算
有晒id都唔報警同搵消防都算

最撚柒係走上黎連登問人，你有冇諗過條友都識上連登，睇撚住你俾人笑，仲可以睇住你黎食，想拎番錢係咪發緊夢

呢對宜家冇30k都唔撚洗止意買到 潮泥家野唔係個個潮得起架 用咁多錢買對鞋又唔了解下個市場先 大學生

笑到噴水,屌你17k買對爛鬼鞋
拎去去旅行都無咁嬲

泥你老母
個個喺度屌樓主打5P
你打埋一份
係咪想畀人圍住嚟屌呀

佢呢單咪當求警調查囉臭雞
你知唔知開file 會有個幫辦出信比你通知你、同幫你簽名close file

5p仔 抵撚死

自己戇鳩怪得邊個

唔好quote佢啦
佢#778話約我出嚟
搵便衣塔我返差館兼濕我一鑊添呀
我畀人恐嚇呀
好驚呀

屌你老母 有齊哂:
- video
- 對話內容
- id
- 回鄉證
- 電話
- 職業
- 地址

唔理佢比既野真定假(至少id真啦掛) 去差館落案佢坐鳩緊

咁撚on9唔去利用警犬 食屎食上腦?

本身萬7 買假鞋鄧你肉赤
但睇返你係個post 入面既回覆
真係覺得你係抵撚死
唔撚抵幫
希望你以後有多D機會送錢俾人洗

將成件事send 去消防處啦 佢死撚緊架啦
呃人仲要爆埋自己做消防

覆多樣， 有時唔好聽班老散/豬粒講太多，免得你比人呃蝦條。

開file ? 咁你有冇去碌口供，有冇叫你交證物？ 有冇叫你cap screen + post 既link ? 除左你「朋友」 有冇人打比你跟，有冇case no 比你？

完左close case 邊位幫辦幫你close file ?

不過你張相同有日期都無咩分別，3月得4個星期三... 另外你個署名，你唔遮佢咩層級，同隊埋佢名出黎其實都無分別...

留名等睇連登仔隊你「朋友」 濫權...

真係好撚on9

佢撩人出黎添

點解會有人負評？
係咪樓主

又蠢又窮真係冇得救

17k買對berluti仲好

支那狗就算俾人呃都真係唔抵可憐

你仲好笑過比人呃果個樓豬

如果係樓主呃鳩人呢？

其實連登仔係米多數都無腦撚

樓主新post
繼續一貫5P作風
快入去屌扮香港人嘅蝗蟲

抵撚死啦唔識真假就買扮潮童😂👍

樓主條蠢鳩字都未撚識打抵比人昆

收皮啦支那狗

你2018 年10月26號開左個420 post叫人出黎chill
你親戚點睇？

哦 咁係邊組邊位大sir?
行得正企得正咪講埋出黎大家方便d

扺啦

好心你地啦 一個二個咁小朋友
雖然樓主係7下7下又貪慕虛榮
的確唔抵幫
但人地咁好禮貌又虛心受教
起碼返到屋企都即刻做返曬功課
加上比你地屌到咁都無起鋼
依家佢比人呃好㥬惶
都係想問下大家意見姐
大家唔好調轉個槍頭 應該屌返賣假鞋條撚樣
就屌完樓主都比返啲正能量suggestion
係咪咁撚難

得個講字 屌你老母
淆底呀

買假野咪得囉

追左頭幾板 講到咁白都唔報警 又話自己想拎返
分分鐘借刀都未定啦
一直得樓主係到講咋嘛 再唔係真係終極on9

所以話
真係有心幫佢地又話濫用職權
無心幫佢地又話警察唔做野
已經唔求地你幫人，但你起碼唔好踩人先啦

叫你係度講呀廢柴
有警犬親戚唔係好撚勁嫁咩
仲話拉番差館打到人仆街
笑撚到氣咳
你以為你自己邊撚個呀
屌你老母
咁撚威 係咁多user面前響朵呀嘛

你快撚啲潛啦

去消防局投訴佢誠信有問題

係咪當自己杜狗四面受敵八面威風
識隻警犬就巴撚閉咁

好心你啦
蝗蟲人人得而誅之
你見唔見到一開頭已經有人叫佢報警同搵海關
佢就乜柒都唔做
淨係喺度叫人幫手幫手？
你又見唔見大家起勢屌佢啲5P、錯字、蝗語、emoji
佢就當時運高睇唔到
繼續我行我素打5P？
重喺度扮香港人
話自己好有歸屬感
但連粵文都學唔撚好呀
咁同啲嚟香港重係講普通話嘅新移民有乜分別呀？

依家啲00後
用成個月人工買對鞋？值得咩？
個腦塞滿屎？

連登係咪許願池
掟個一毫子入黎就有人幫你實現願望

唔理樓主係咪00後 唔好咁縮水 淆底 婆媽
我就好支持樓主報海關 東張西望 引條友出呢

如果係真，咁就解釋到點解樓豬比人點屌點恥笑都好似無咩野咁

報頂案先啦 誰時誰非 等海關判決

都唔係blame the victim啦
樓豬真係好撚柒
字又打錯曬
仲讀緊書又無穩定收入同生產力
就唔好學人用17000擺喺對腳到啦
貪平 真假唔識分已經夠on9
仲要問人借錢追潮物
求人俾對鞋你
人地俾曬意見你
你做左未呀
淨係問人識唔識果個人
Jm9

Send 個email 好難咩 記得每個都好快覆 一兩工作天
有效率過電話報案

問下你果位乜春野大sir , 洗唔洗親身去囉

1個負評就係樓主
如果係真樓主都幾醒

你知唔知警隊都係特區政府一部份...
唔係出信先開得file , 但出信比報案/受害人講案件進度係一樣程序

死開啦垃圾警犬

新界北反黑啊？ 邊位係你朋友？ 應該唔會係早兩年比人雞走果個豬粒嘛？

勁呀 話嗌就有
唔講以為你係一哥添
你*朋友* *親戚* 知唔知你係網上借佢過橋？

喂 樓主其實唔洗理人講咩 報咗案先
一齊由海關 定斷
上面見你00後扮韓仔 借錢買貴嘢放上網
班毒撚睇唔順眼咪阻住地球轉
樓主你個對 肯定係假

17000 買對鞋,仲要同人講要儲下錢先,child 登

其實你知唔知自己講緊咩？

終於明映白點解依家黑警越來越癲，俾人鬧幾句

就癲佬咁

好撚大既官威呀
果然係警犬 嗌下就一字排開
狗果然好識聽指令

終你老母西咩死垃圾

話之你乜水啦
中二病發作

問下你位大sir親戚 cap200 cap221 ，入左要坐幾耐先講啦

岩岩check 咗價 你對假嘢 成本買160蚊人仔到
佢賣17000俾你 唔係唔報海關呀
出街啲人一眼就望得出啦 仲同條友whatsapp傾
一嘢報海關啦

你去小心駕駛group問下班1823 大帝，平時交通部email 定 寄信覆

臨完post
講多次
唔好再話大家唔幫蝗蟲樓主
叫撚咗報警同海關
佢唔做咋
有人建議完先屌佢啲5P、蝗語、殘體、錯字、emoji

唔好玩啦，
買鞋果陣你唔check清楚，
到買完幾日話假，
講真你調包都得啦，
即係佢係消防，驚你搞佢間局，份工
就要硬食賠番17000比你？

認真既，你買果陣就要一齊去專門店check,
冇check清楚，就自己負責啦

假裝佢係賣真鞋，而你比你屈，
係甘多壓力下，咪真係要賠17000？
咪玩啦

開盤 我就賣消防 仆佳嘅 所以好建議樓主報海關

結論
樓主蝗蟲 新移民
Mk 5p 傻鳩 o大

死啦垃圾

你今鋪都仆街啦
連仆街都打錯
重錯得咁有特色

抵比人屌

你明知佢守邊個局既 你直接打去間局搵個隊長話佢賣假鞋報海關

佢都話冇埋張單 你都信既真係on9

同意你講法
樓主真係好可疑
btw 你係咪想同樓主一樣
一齊畀人甘你老母
打返好啲字啦 係「咁」

穩夠未呀屌你老母支那仔

搵呀仆街 穩到好撚燥 抵你俾人呃啦on9

Sorry 大佬 自膠